想問下英國有冇荒地/廢城，可以成堆人咁過去發展一個新市鎮

如題除左想走之外，都想keep香港民族文化
倫敦果d已經發展到冇得再發展，再迫入去感覺似係只會搶到貴哂，尤其有一堆人成副身家都唔夠租間樓

我知鄉郊地區衰在無工作機會，但如果成班過去做開荒牛又有冇得諗？

不如以後將bno相關議題搬黎world度傾可以帶旺下世界台人氣又唔使乜柒都時事台

「突發」救人要緊 有手足輕生

要有有錢佬出聲大家跟過去先有可能

例如係某個荒廢地方起大公司/廠, 有生意同佢合作
咁政府先會幫手發展電力/網絡/水，基本嘅道路規劃
咁我哋先可以圍繞着依間廠工作一話小生意
有人口先會有超市/商場會願意進駐

單單只係我哋自己碌過去
生存都艱難

香港有邊個超級有錢佬唔係奶共?

喺香港有錢唔想煩點都要扮奶嘅
不過總有d係走緊/走左資

至於佢哋會唔會為香港人係外國大動作
就唔知啦

無可能
俾你辛辛苦苦走資 都係想安樂大半世姐

俾著一班香港人去開荒
頂多咪整個新香港區出嚟
好似加拿大好多地方咁

但咁樣何況唔係文化入侵？

俾你辛辛苦苦走資 都係想安樂大半世姐
依個係假設

其實外國好多地區 都會聚住唔同人種
例如倫敦既New Malden就聚左好多韓國移民
我覺得文化入侵呢個唔係考慮因素

只要我哋喺英國地方
接受英國嘅法律 教育 制度
就會同時接受埋英國嘅文化同語言

根本唔洗
睇PM投票票數，去啲少人啲區，投個PM返嚟做再改變個社區做港人區
港撚開荒咩

咩係pm

打錯,MP
下議會議員

首先你有冇問過人，人哋到底想唔想發展

我覺得有得諗

我哩區，當選票數3萬唔夠

屌 好似侵略人咁

想問香港人有麥鳩香港民族既文化
炒野？睇人仆街？

蝗蟲dna

點都會有某d區多香港人聚區
大city 例如 韓國 越南 中國人都係會聚左去一區

成個蘇格蘭都係35個都搞撚到蘇獨公投，我地有二百萬人

咁又賤左d

Push

去公海填海好過

你哋唔撚好成日講話好似大陸侵略香港

大陸人點解乞人憎 係因為佢又要入嚟香港又要鬧香港人

我哋去英國然後支持英國

有冇諗過成本幾多
仲要未計海平面會上升

其實唔少大城市呢幾年都有都市改造。不過最大問題係，英國90%新起住宅好多都俾人批評設計好樣衰，完全冇美感可言，而且窗又細。地產商賺到盡唔肯起靚，又冇花園空間。完全同澳洲、加拿大有質素水平差好遠。人哋做埋好多綠化空間俾人用，設計又時尚。

所以點解我強調係開荒唔係入侵，係一個乜都冇嘅地方你唔會覺得有幾入侵㗎喎